最後一班機係1810

地勤1700就會走
機場得一條路可以出去
要走要留你地自己諗
不過要考慮埋佢地係夠膽死可以室內放tg 近距離開槍
人多人次過仲可以玩大搜捕拉鳩你

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear

你諗下點解之前機場無事
係因為有遊客係度

唔好忘記次次都係有25叫人留帶風向先有咁多人俾人拉

走呀！留既人除左想坐監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

Gogogo